其實檢討post可唔可以真係活動完咗第二日先開

隔日檢討一定好過你地班友一堆堆post咁開
同埋隔一日情緒一定唔會咁樣
我之前已經出post講過

連登呢 就好多鬼
基本上每晚都有人會走出黎檢討你地嘅
散就屌散 衝又屌衝 留又屌留
咁大家又可能情緒到啦 不停咁係呢d post度泥漿摔角

我建議大家檢討真係第二日先做

唔知可唔可行 但推左先

唔想見到內鬨散

自推

同埋加多句
你要檢討 可以
Be humble
學識注意字眼
咩「好失望」「退出」真係唔好再講

pish!